@misc{akaiTanZhenShiWuSuoGeRengaTeDingsarenaitameniSNSdeyatutehaikenaiShitoha,
  title = {個人が特定されないために、{{SNSでやってはいけない事とは}}},
  author = {{akai探偵事務所}}
}

@misc{gigaschool,
  title = {{{GIGA}} スクール 構想の実現へ},
  author = {文部科学省},
  year = {2020},
  month = jun,
  urldate = {2023-06-06}
}

@misc{jittaityousa2023,
  title = {{教員勤務実態調査（令和４年度）の 集計（速報値）について}},
  shorttitle = {{教員勤務実態調査}},
  author = {文部科学省},
  year = {2023},
  month = apr,
  urldate = {2023-06-06},
  language = {日本語}
}

@article{kunimune2019,
  title = {プログラミング導入演習に対して学習支援システムと自己調整学習が与える影響の分析},
  author = {國宗, 永佳 and 仲林, 清},
  year = {2019},
  journal = {電子情報通信学会 通信ソサイエティマガジン},
  volume = {13},
  number = {2},
  pages = {100--109}
}

@misc{oecd,
  title = {{OECD 国際教員指導環境調査（TALIS）2018報告書 vol.2 のポイント}},
  author = {文部科学省},
  year = {2020},
  month = mar,
  urldate = {2023-06-06},
  language = {日本語}
}

@misc{saiten,
  title = {第２５回全国高等学校少林寺拳法選抜大会実施要項},
  author = {一般財団法人 少林寺拳法連盟}
}

@article{senkou,
  title = {少林寺拳法の「構え」を評価する手法の提案},
  author = {勝地, 亮斗},
  year = {2020},
  month = jan,
  journal = {千葉工業大学情報科学部情報ネットワーク学科 2019 年度 卒業論文}
}

@article{SongYuanTwitternoTouGaoHuaXiangwoDuiXiangtositaGeRenQingBaoLiuChuFangZhinotamenosisutemuKaiFaniGuansuruYanJiu2021,
  title = {Twitterの投稿画像を対象とした個人情報流出防止のためのシステム開発に関する研究},
  author = {松原, 心慈 and 櫻井, 淳},
  year = {2021},
  month = mar,
  journal = {第83回全国大会講演論文集},
  volume = {2021},
  number = {1},
  pages = {701--702}
}
